唔知點解就算文尼踢得幾勁 但心目中最出名既塞內加爾球員始終係佢

真英雄Demba Ba
撚到謝拉特自責到今季先放得低

who